紐約時報狂屌「中共」抗疫神劇

Topic只屌歧視女性，但內文不只於此。有微博網民寫左小精華。

原文

我記得J2好似都就嚟做一套抗疫神劇
唔知係咪呢套

我爺爺9歲時死於武漢肺炎

係另一套”在一起”

Pompeo鼓吹分化正常中國人同蚑那共匪
請緊跟呢條路線
唔好再行錯路

謝謝

想知剃頭呢啲咁唔人性嘅野有咩好吹奏

啲人只會笑你無錢買防護頭笠比人用

發現新大陸咁
支那男女唔平等就緊架啦

等班左膠仲奶共奶到雪雪聲

打飛機同打咀炮真係世界第一

加唔加匡係重點咩？

Mike Pompeo: 美國明白中國人具有偉大特質, 追求自由; 中共卻是相反, 嚴加限制人民自由.

習近平：任何人、任何勢力企圖把中國共產黨和中國人民割裂開來、對立起來，中國人民都絕不答應.

唔係重點
請相信老鳳
OP唔係你應該搞嘅人

再感謝老鳳

咪理條peter仔啦

紐約時報奶共架wo

呢篇文唔奶，就可以利用

笑撚死

Peter攞料就真係知名五毛啦

咁早開工

睇中文反而睇唔明

咁認真同隻peter五毛講嘢

咩叫私貨加入第五段...

呢堆好快會被知乎摺疊

Peter攞科 知名一毛黎日日上黎吠

經常亂用引號

佢似係concept有問題多過真五毛
佢搞錯人要嘗試糾正佢

一次兩次就話concept錯姐
條友從上年開始已經不停以"錯嘅concept"帶風向，唔係邊有咁撚多人認得佢個名